% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=1bb30&id=2G30-3&n=2&d=10&s=2
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Equations de droites
\begin{exercice}[Source=MathALÉA]
\begin{minipage}{0.75\linewidth}Soit $\big(O,\vec\imath;\vec\jmath\big)$ un repère orthogonal.\\Dans chaque cas, déterminer une\\ équation cartésienne de la droite $(AB)$.
	\begin{enumerate}
		\item  $A(4;-5)$ et $B(1;0)$ 
		\item $A(-4;-3)$ et $B(1;-2)$ 
	\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.20\linewidth}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=1bb30&id=2G30-3&n=2&d=10&s=2&alea=Zkc7&cd=1&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=021100}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}